{
    "column_names": [
        "ENTREVISTADOR",
        "IDIOMA",
        "COND_LEG_1",
        "COND_LEG_2_1",
        "COND_LEG_3_1",
        "COND_LEG_4_1",
        "COND_LEG_5_1",
        "COND_LEG_5_1_1",
        "COND_LEG_5_1_2",
        "COND_LEG_5_1_3",
        "COND_LEG_5_1_4",
        "COND_LEG_5_1_5",
        "COND_LEG_5_1_6",
        "COND_LEG_6_1",
        "PESAIXINDIV1",
        "PESMOSINDIV1",
        "PESAIXINDIV2",
        "PESMOSINDIV2",
        "PESAIXINDIV3",
        "PESMOSINDIV3",
        "IDENT_LL",
        "IDENT",
        "MEMBRE",
        "DIST",
        "BARRI",
        "CSS",
        "F0A1",
        "F0A2",
        "F0",
        "F2",
        "F3",
        "F4A1",
        "F4A2",
        "F5",
        "F6",
        "F7",
        "F8A1",
        "F8A2",
        "F9",
        "F9PROV",
        "F9PAIS1",
        "F9PAIS2",
        "F10",
        "F11",
        "F12",
        "F13",
        "F14",
        "F15",
        "F16A1_1",
        "F16A1_2",
        "F16A1_3",
        "F16A1_4",
        "F16A1_95",
        "F16A1_96",
        "F16A1_98",
        "F16A1_99",
        "F16A2",
        "F8G",
        "F8R1",
        "F8R3",
        "F13R",
        "F11_12",
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS",
        "TAXA60",
        "TAXA40",
        "TAXA30"
    ],
    "column_labels": [
        "C\u00f3digo del entrevistador",
        "Idioma",
        "AUTORITZO I CONSENTO EXPRESSAMENT: A PARTICIPAR EN L'ENQUESTA DE CONDICIONS DE VIDA A BARCELONA 2016 QUE T\u00c9 PER FINALITAT AVALUAR LES NECESSITATS SOCIALS I ECON\u00d2MIQUES DE LA CIUTADANIA, PER MILLORAR ELS PROCEDIMENTS O DETECTAR ASPECTES QUE A NIVELL SOCIAL",
        "AUTORITZO I CONSENTO EXPRESSAMENT: A QUE LES DADES PERSONALS S'INCORPORIN AL FITXER SISTEMA D'INFORMACI\u00d3 D'ACCI\u00d3 SOCIAL (SIAS) TITULARITAT DE L'AJUNTAMENT DE BARCELONA I DE L'IMSS, AMB LA FINALITAT DE LA GESTI\u00d3 DE LES COMPET\u00c8NCIES PR\u00d2PIES I DELEGADES, D'AC",
        "AUTORITZO I CONSENTO EXPRESSAMENT: A QUE EL TRACTAMENT DE LES MEVES DADES ES FACI EN EL SENTIT I PER LA FINALITAT INDICADES.",
        "AUTORITZO I CONSENTO EXPRESSAMENT: A QUE LES INFORMACIONS QUE FACILITI QUE S'INCORPORIN AL FITXER SIAS RELATIVES A RESID\u00c8NCIA, PARENTIU, PATRIMONI I INGRESSOS SIGUIN VERIFICADES AMB LES QUE JA CONSTIN, SENS PERJUDICI DE L'APLICACI\u00d3 DE LA DISPOSICI\u00d3 ADDICIO",
        "AUTORITZO I CONSENTO EXPRESSAMENT: A QUE L'AJUNTAMENT DE BARCELONA / L'IMSS CONSULTI/N, PER VERIFICAR LES DADES ABANS ESMENTADES, ELS SEG\u00dcENTS ORGANISMES:",
        "AG\u00c8NCIA ESTATAL D'ADMINISTRACI\u00d3 TRIBUT\u00c0RIA",
        "SERVEI P\u00daBLIC D'OCUPACI\u00d3 ESTATAL",
        "PADR\u00d3 MUNICIPAL",
        "GENERALITAT DE CATALUNYA. DEPARTAMENT DE TREBALL, AFERS SOCIALS I FAM\u00cdLIES",
        "DIRECCI\u00d3 GENERAL DEL CADASTRE",
        "INSTITUT NACIONAL DE LA SEGURETAT SOCIAL",
        "AIX\u00cd MATEIX, EN COMPLIMENT DE LA LLEI DE SERVEIS DE LA SOCIETAT DE LA INFORMACI\u00d3 34/2002, D'11 DE JULIOL, EN INFORMAR EL CAMP E-MAIL O TEL\u00c8FON M\u00d2BIL AUTORITZO A EMPRAR AQUESTS MITJANS PER A LES COMUNICACIONS QUE CORRESPONGUIN.",
        "Pes aixecat Individus (e) - N=21495",
        "Pes mostral Individus (e) - N=21495",
        "Pes aixecat Individus (e) - N=13054",
        "Pes mostral Individus (e) - N=13054",
        "Pes aixecat Individus (e) - N=37019",
        "Pes mostral Individus (e) - N=37019",
        "IDENTIFICADOR LLAR",
        "IDENTIFICADOR PERSONA",
        "N\u00daMERO D'ORDRE DEL MEMBRE DE LA LLAR",
        "DISTRICTE",
        "BARRI",
        "CSS DE REFER\u00c8NCIA",
        "DIGUI'M QUANTES PERSONES HI HA, PRESENTS EN L'ACTUALITAT, EN EL SEU HABITATGE INCLOENT-SE VOST\u00c8.",
        "ARA, DIGUI'M QUANTES PERSONES HI HA QUE CONSIDERIN EL SEU HABITATGE COM A RESID\u00c8NCIA HABITUAL, PER\u00d2 QUE ACTUALMENT N'ESTIGUIN ABSENTS. \u00c9S A DIR, QUE, PEL MOTIU QUE SIGUI, NO ESTIGUIN RESIDINT AL SEU HABITATGE ARA MATEIX.",
        "DIGUI\u2019M QUANTES PERSONES HI HA, PRESENTS EN L\u2019ACTUALITAT, EN AQUEST HABITATGE. TOT SEGUIT LI FAR\u00c9, CONSECUTIVAMENT, UNA S\u00c8RIE DE PREGUNTES SOBRE CADASCUNA D\u2019ELLES.",
        "2. TIPUS DE MEMBRE",
        "3. T\u00c9 UN ALTRE HABITATGE QUE CONSIDERI RESID\u00c8NCIA HABITUAL?",
        "4. QUINA \u00c9S LA CAUSA DE LA SEVA ABS\u00c8NCIA?",
        "4. QUINA \u00c9S LA CAUSA DE LA SEVA ABS\u00c8NCIA? - ALTRES",
        "5. LA DURADA TOTAL DE L'ABS\u00c8NCIA SER\u00c0 INFERIOR A 6 MESOS?",
        "6. COMPARTEIX INGRESSOS O DESPESES AMB LA LLAR?",
        "7. SEXE",
        "8. DATA DE NAIXEMENT - MES",
        "8. DATA DE NAIXEMENT - ANY",
        "9. LLOC DE NAIXEMENT",
        "9. PROV\u00cdNCIA DE NAIXEMENT",
        "9. LLOC DE NAIXEMENT",
        "9. PA\u00cdS DE NAIXEMENT",
        "10. RELACI\u00d3 DE PARENTIU AMB LA PERSONA INFORMANT",
        "11. EL PARE D'AQUESTA PERSONA \u00c9S ALGUN DELS VARONS QUE S\u00d3N ACTUALMENT MEMBRES DE LA LLAR?",
        "12. LA MARE D'AQUESTA PERSONA \u00c9S ALGUNA DE LES DONES QUE S\u00d3N ACTUALMENT MEMBRES DE LA LLAR?",
        "13. AQUESTA PERSONA T\u00c9 C\u00d2NJUGE O PARELLA DE FET QUE SIGUI MEMBRE DE LA LLAR?",
        "14. QUIN \u00c9S EL SEU ESTAT CIVIL?",
        "15. EST\u00c0 ESCOLARITZAT/ADA, ASSISTINT REGULARMENT A L'ESCOLA?",
        "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? RETARD ESCOLAR DE 1 ANY",
        "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? RETARD ESCOLAR DE 2 O M\u00c9S ANYS",
        "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? REBUIG",
        "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? ASSETJAMENT O MALTRACTE",
        "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? ALTRES PROBLEMES GREUS",
        "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? CAP PROBLEMA",
        "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? NO HO SAP",
        "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? NO CONTESTA",
        "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? ALTRES",
        "Edat de l'individu",
        "Edat de l'individu",
        "Edat de l'individu",
        "Parella a la llar",
        "Nombre de fills a la llar",
        "Ingressos equivalents a la llar",
        "Taxa de risc a la pobresa 60% mediana Catalunya",
        "Taxa de risc a la pobresa 40% mediana Catalunya",
        "Taxa de risc a la pobresa 30% mediana Catalunya"
    ],
    "column_names_to_labels": {
        "ENTREVISTADOR": "C\u00f3digo del entrevistador",
        "IDIOMA": "Idioma",
        "COND_LEG_1": "AUTORITZO I CONSENTO EXPRESSAMENT: A PARTICIPAR EN L'ENQUESTA DE CONDICIONS DE VIDA A BARCELONA 2016 QUE T\u00c9 PER FINALITAT AVALUAR LES NECESSITATS SOCIALS I ECON\u00d2MIQUES DE LA CIUTADANIA, PER MILLORAR ELS PROCEDIMENTS O DETECTAR ASPECTES QUE A NIVELL SOCIAL",
        "COND_LEG_2_1": "AUTORITZO I CONSENTO EXPRESSAMENT: A QUE LES DADES PERSONALS S'INCORPORIN AL FITXER SISTEMA D'INFORMACI\u00d3 D'ACCI\u00d3 SOCIAL (SIAS) TITULARITAT DE L'AJUNTAMENT DE BARCELONA I DE L'IMSS, AMB LA FINALITAT DE LA GESTI\u00d3 DE LES COMPET\u00c8NCIES PR\u00d2PIES I DELEGADES, D'AC",
        "COND_LEG_3_1": "AUTORITZO I CONSENTO EXPRESSAMENT: A QUE EL TRACTAMENT DE LES MEVES DADES ES FACI EN EL SENTIT I PER LA FINALITAT INDICADES.",
        "COND_LEG_4_1": "AUTORITZO I CONSENTO EXPRESSAMENT: A QUE LES INFORMACIONS QUE FACILITI QUE S'INCORPORIN AL FITXER SIAS RELATIVES A RESID\u00c8NCIA, PARENTIU, PATRIMONI I INGRESSOS SIGUIN VERIFICADES AMB LES QUE JA CONSTIN, SENS PERJUDICI DE L'APLICACI\u00d3 DE LA DISPOSICI\u00d3 ADDICIO",
        "COND_LEG_5_1": "AUTORITZO I CONSENTO EXPRESSAMENT: A QUE L'AJUNTAMENT DE BARCELONA / L'IMSS CONSULTI/N, PER VERIFICAR LES DADES ABANS ESMENTADES, ELS SEG\u00dcENTS ORGANISMES:",
        "COND_LEG_5_1_1": "AG\u00c8NCIA ESTATAL D'ADMINISTRACI\u00d3 TRIBUT\u00c0RIA",
        "COND_LEG_5_1_2": "SERVEI P\u00daBLIC D'OCUPACI\u00d3 ESTATAL",
        "COND_LEG_5_1_3": "PADR\u00d3 MUNICIPAL",
        "COND_LEG_5_1_4": "GENERALITAT DE CATALUNYA. DEPARTAMENT DE TREBALL, AFERS SOCIALS I FAM\u00cdLIES",
        "COND_LEG_5_1_5": "DIRECCI\u00d3 GENERAL DEL CADASTRE",
        "COND_LEG_5_1_6": "INSTITUT NACIONAL DE LA SEGURETAT SOCIAL",
        "COND_LEG_6_1": "AIX\u00cd MATEIX, EN COMPLIMENT DE LA LLEI DE SERVEIS DE LA SOCIETAT DE LA INFORMACI\u00d3 34/2002, D'11 DE JULIOL, EN INFORMAR EL CAMP E-MAIL O TEL\u00c8FON M\u00d2BIL AUTORITZO A EMPRAR AQUESTS MITJANS PER A LES COMUNICACIONS QUE CORRESPONGUIN.",
        "PESAIXINDIV1": "Pes aixecat Individus (e) - N=21495",
        "PESMOSINDIV1": "Pes mostral Individus (e) - N=21495",
        "PESAIXINDIV2": "Pes aixecat Individus (e) - N=13054",
        "PESMOSINDIV2": "Pes mostral Individus (e) - N=13054",
        "PESAIXINDIV3": "Pes aixecat Individus (e) - N=37019",
        "PESMOSINDIV3": "Pes mostral Individus (e) - N=37019",
        "IDENT_LL": "IDENTIFICADOR LLAR",
        "IDENT": "IDENTIFICADOR PERSONA",
        "MEMBRE": "N\u00daMERO D'ORDRE DEL MEMBRE DE LA LLAR",
        "DIST": "DISTRICTE",
        "BARRI": "BARRI",
        "CSS": "CSS DE REFER\u00c8NCIA",
        "F0A1": "DIGUI'M QUANTES PERSONES HI HA, PRESENTS EN L'ACTUALITAT, EN EL SEU HABITATGE INCLOENT-SE VOST\u00c8.",
        "F0A2": "ARA, DIGUI'M QUANTES PERSONES HI HA QUE CONSIDERIN EL SEU HABITATGE COM A RESID\u00c8NCIA HABITUAL, PER\u00d2 QUE ACTUALMENT N'ESTIGUIN ABSENTS. \u00c9S A DIR, QUE, PEL MOTIU QUE SIGUI, NO ESTIGUIN RESIDINT AL SEU HABITATGE ARA MATEIX.",
        "F0": "DIGUI\u2019M QUANTES PERSONES HI HA, PRESENTS EN L\u2019ACTUALITAT, EN AQUEST HABITATGE. TOT SEGUIT LI FAR\u00c9, CONSECUTIVAMENT, UNA S\u00c8RIE DE PREGUNTES SOBRE CADASCUNA D\u2019ELLES.",
        "F2": "2. TIPUS DE MEMBRE",
        "F3": "3. T\u00c9 UN ALTRE HABITATGE QUE CONSIDERI RESID\u00c8NCIA HABITUAL?",
        "F4A1": "4. QUINA \u00c9S LA CAUSA DE LA SEVA ABS\u00c8NCIA?",
        "F4A2": "4. QUINA \u00c9S LA CAUSA DE LA SEVA ABS\u00c8NCIA? - ALTRES",
        "F5": "5. LA DURADA TOTAL DE L'ABS\u00c8NCIA SER\u00c0 INFERIOR A 6 MESOS?",
        "F6": "6. COMPARTEIX INGRESSOS O DESPESES AMB LA LLAR?",
        "F7": "7. SEXE",
        "F8A1": "8. DATA DE NAIXEMENT - MES",
        "F8A2": "8. DATA DE NAIXEMENT - ANY",
        "F9": "9. LLOC DE NAIXEMENT",
        "F9PROV": "9. PROV\u00cdNCIA DE NAIXEMENT",
        "F9PAIS1": "9. LLOC DE NAIXEMENT",
        "F9PAIS2": "9. PA\u00cdS DE NAIXEMENT",
        "F10": "10. RELACI\u00d3 DE PARENTIU AMB LA PERSONA INFORMANT",
        "F11": "11. EL PARE D'AQUESTA PERSONA \u00c9S ALGUN DELS VARONS QUE S\u00d3N ACTUALMENT MEMBRES DE LA LLAR?",
        "F12": "12. LA MARE D'AQUESTA PERSONA \u00c9S ALGUNA DE LES DONES QUE S\u00d3N ACTUALMENT MEMBRES DE LA LLAR?",
        "F13": "13. AQUESTA PERSONA T\u00c9 C\u00d2NJUGE O PARELLA DE FET QUE SIGUI MEMBRE DE LA LLAR?",
        "F14": "14. QUIN \u00c9S EL SEU ESTAT CIVIL?",
        "F15": "15. EST\u00c0 ESCOLARITZAT/ADA, ASSISTINT REGULARMENT A L'ESCOLA?",
        "F16A1_1": "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? RETARD ESCOLAR DE 1 ANY",
        "F16A1_2": "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? RETARD ESCOLAR DE 2 O M\u00c9S ANYS",
        "F16A1_3": "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? REBUIG",
        "F16A1_4": "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? ASSETJAMENT O MALTRACTE",
        "F16A1_95": "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? ALTRES PROBLEMES GREUS",
        "F16A1_96": "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? CAP PROBLEMA",
        "F16A1_98": "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? NO HO SAP",
        "F16A1_99": "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? NO CONTESTA",
        "F16A2": "16. T\u00c9 ALGUN PROBLEMA D'INTEGRACI\u00d3 A L'ESCOLA O DE RETARD ESCOLAR? ALTRES",
        "F8G": "Edat de l'individu",
        "F8R1": "Edat de l'individu",
        "F8R3": "Edat de l'individu",
        "F13R": "Parella a la llar",
        "F11_12": "Nombre de fills a la llar",
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS": "Ingressos equivalents a la llar",
        "TAXA60": "Taxa de risc a la pobresa 60% mediana Catalunya",
        "TAXA40": "Taxa de risc a la pobresa 40% mediana Catalunya",
        "TAXA30": "Taxa de risc a la pobresa 30% mediana Catalunya"
    },
    "file_encoding": "UTF-8",
    "number_columns": 66,
    "number_rows": 17809,
    "variable_value_labels": {
        "ENTREVISTADOR": {
            "-2.0": "Autoadministrado sin contacto",
            "-1.0": "Autoadministrado con contacto",
            "2.0": "Soporte TESI",
            "395.0": "Off_395",
            "402.0": "Off_CV_001",
            "403.0": "Off_CV_002",
            "404.0": "Off_CV_003",
            "405.0": "Off_CV_004",
            "406.0": "Off_CV_005",
            "407.0": "Off_CV_006",
            "408.0": "Off_CV_007",
            "409.0": "Off_CV_008",
            "410.0": "Off_CV_009",
            "411.0": "Off_CV_010",
            "412.0": "Off_CV_011",
            "413.0": "Off_CV_012",
            "414.0": "Off_CV_013",
            "415.0": "Off_CV_014",
            "416.0": "Off_CV_015",
            "417.0": "Off_CV_016",
            "418.0": "Off_CV_017",
            "419.0": "Off_CV_018",
            "420.0": "Off_CV_019",
            "421.0": "Off_CV_020",
            "422.0": "Off_CV_021",
            "423.0": "Off_CV_022",
            "424.0": "Off_CV_023",
            "425.0": "Off_CV_024",
            "426.0": "Off_CV_025",
            "427.0": "Off_CV_026",
            "428.0": "Off_CV_027",
            "429.0": "Off_CV_028",
            "430.0": "Off_CV_029",
            "431.0": "Off_CV_030",
            "432.0": "Off_CV_031",
            "433.0": "Off_CV_032",
            "434.0": "Off_CV_033",
            "435.0": "Off_CV_034",
            "436.0": "Off_CV_035",
            "437.0": "Off_CV_036",
            "438.0": "Off_CV_037",
            "439.0": "Off_CV_038",
            "440.0": "Off_CV_039",
            "441.0": "Off_CV_040",
            "442.0": "Off_CV_041",
            "443.0": "Off_CV_042",
            "444.0": "Off_CV_043",
            "445.0": "Off_CV_044",
            "446.0": "Off_CV_045",
            "447.0": "Off_CV_046",
            "448.0": "Off_CV_047",
            "449.0": "Off_CV_048",
            "450.0": "Off_CV_049",
            "451.0": "Off_CV_050",
            "452.0": "Off_CV_051",
            "453.0": "Off_CV_052",
            "454.0": "Off_CV_053",
            "455.0": "Off_CV_054",
            "456.0": "Off_CV_055",
            "457.0": "Off_CV_056",
            "458.0": "Off_CV_057",
            "459.0": "Off_CV_058",
            "460.0": "Off_CV_059",
            "461.0": "Off_CV_060",
            "462.0": "Off_CV_061",
            "463.0": "Off_CV_062",
            "464.0": "Off_CV_063",
            "465.0": "Off_CV_064",
            "466.0": "Off_CV_065",
            "467.0": "Off_CV_066",
            "468.0": "Off_CV_067",
            "469.0": "Off_CV_068",
            "470.0": "Off_CV_069",
            "471.0": "Off_CV_070",
            "472.0": "Off_CV_071",
            "473.0": "Off_CV_072",
            "474.0": "Off_CV_073",
            "475.0": "Off_CV_074",
            "476.0": "Off_CV_075",
            "477.0": "Off_CV_076",
            "478.0": "Off_CV_077",
            "479.0": "Off_CV_078",
            "480.0": "Off_CV_079",
            "481.0": "Off_CV_080",
            "482.0": "Off_CV_081",
            "483.0": "Off_CV_082",
            "484.0": "Off_CV_083",
            "485.0": "Off_CV_084",
            "486.0": "Off_CV_085",
            "487.0": "Off_CV_086",
            "488.0": "Off_CV_087",
            "489.0": "Off_CV_088",
            "490.0": "Off_CV_089",
            "491.0": "Off_CV_090",
            "492.0": "Off_CV_091",
            "493.0": "Off_CV_092",
            "494.0": "Off_CV_093",
            "495.0": "Off_CV_094",
            "496.0": "Off_CV_095",
            "497.0": "Off_CV_096",
            "498.0": "Off_CV_097",
            "499.0": "Off_CV_098",
            "500.0": "Off_CV_099",
            "501.0": "Off_CV_100",
            "502.0": "Off_CV_101",
            "503.0": "Off_CV_102",
            "504.0": "Off_CV_103",
            "505.0": "Off_CV_104",
            "506.0": "Off_CV_105",
            "507.0": "Off_CV_106",
            "508.0": "Off_CV_107",
            "509.0": "Off_CV_108",
            "510.0": "Off_CV_109",
            "511.0": "Off_CV_110",
            "512.0": "Off_CV_111",
            "513.0": "Off_CV_112",
            "514.0": "Off_CV_113",
            "515.0": "Off_CV_114",
            "516.0": "Off_CV_115",
            "517.0": "Off_CV_116",
            "518.0": "Off_CV_117",
            "519.0": "Off_CV_118",
            "520.0": "Off_CV_119"
        },
        "IDIOMA": {
            "1.0": "",
            "2.0": ""
        },
        "COND_LEG_1": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_2_1": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_3_1": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_4_1": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_5_1": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_5_1_1": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_5_1_2": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_5_1_3": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_5_1_4": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_5_1_5": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_5_1_6": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "COND_LEG_6_1": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "DIST": {
            "1.0": "Ciutat Vella",
            "2.0": "Eixample",
            "3.0": "Sants-Montju\u00efc",
            "4.0": "Les Corts",
            "5.0": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
            "6.0": "Gr\u00e0cia",
            "7.0": "Horta-Guinard\u00f3",
            "8.0": "Nou Barris",
            "9.0": "Sant Andreu",
            "10.0": "Sant Mart\u00ed",
            "90.0": "EAL",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "BARRI": {
            "1.0": "El Raval",
            "2.0": "El Barri G\u00f2tic",
            "3.0": "La Barceloneta",
            "4.0": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
            "5.0": "El Fort Pienc",
            "6.0": "La Sagrada Fam\u00edlia",
            "7.0": "La Dreta de l'Eixample",
            "8.0": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample",
            "9.0": "La Nova Esquerra de l'Eixample",
            "10.0": "Sant Antoni",
            "11.0": "El Poble Sec",
            "12.0": "La Marina del Prat Vermell",
            "13.0": "La Marina de Port",
            "14.0": "La Font de la Guatlla",
            "15.0": "Hostafrancs",
            "16.0": "La Bordeta",
            "17.0": "Sants - Badal",
            "18.0": "Sants",
            "19.0": "Les Corts",
            "20.0": "La Maternitat i Sant Ramon",
            "21.0": "Pedralbes",
            "22.0": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
            "23.0": "Sarri\u00e0",
            "24.0": "Les Tres Torres",
            "25.0": "Sant Gervasi - la Bonanova",
            "26.0": "El Putxet i el Farr\u00f3",
            "27.0": "Sant Gervasi - Galvany",
            "28.0": "Vallcarca i els Penitents",
            "29.0": "El Coll",
            "30.0": "La Salut",
            "31.0": "La Vila de Gr\u00e0cia",
            "32.0": "El Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
            "33.0": "El Baix Guinard\u00f3",
            "34.0": "El Guinard\u00f3",
            "35.0": "Can Bar\u00f3",
            "36.0": "El Carmel",
            "37.0": "La Teixonera",
            "38.0": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
            "39.0": "Montbau",
            "40.0": "La Vall d'Hebron",
            "41.0": "La Clota",
            "42.0": "La Font d'en Fargues",
            "43.0": "Horta",
            "44.0": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
            "45.0": "Porta",
            "46.0": "El Tur\u00f3 de la Peira",
            "47.0": "Can Peguera",
            "48.0": "La Guineueta",
            "49.0": "Verdun",
            "50.0": "La Prosperitat",
            "51.0": "Canyelles",
            "52.0": "Les Roquetes",
            "53.0": "La Trinitat Nova",
            "54.0": "Torre Bar\u00f3",
            "55.0": "Ciutat Meridiana",
            "56.0": "Vallbona",
            "57.0": "La Trinitat Vella",
            "58.0": "Bar\u00f3 de Viver",
            "59.0": "El Bon Pastor",
            "60.0": "Sant Andreu",
            "61.0": "La Sagrera",
            "62.0": "El Congr\u00e9s i els Indians",
            "63.0": "Navas",
            "64.0": "El Camp de l'Arpa del Clot",
            "65.0": "El Clot",
            "66.0": "El Parc i la Llacuna del Poblenou",
            "67.0": "La Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
            "68.0": "El Poblenou",
            "69.0": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
            "70.0": "El Bes\u00f2s i el Maresme",
            "71.0": "Proven\u00e7als del Poblenou",
            "72.0": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
            "73.0": "La Verneda i la Pau",
            "90.0": "EAL",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "CSS": {
            "1.0": "CSS Barceloneta (c/ Balboa, 11)",
            "2.0": "CSS Casc Antic (Pg. Picasso, 4)",
            "3.0": "CSS G\u00f2tic (c/ Correu Vell, 5)",
            "4.0": "CSS Raval Nord (c/ Carme, 101-109 2a pl.)",
            "5.0": "CSS Raval Sud (c/ Carme, 101-109 1a pl.)",
            "6.0": "CSS Fort Pienc (Antiga Carretera Horta, 1a pl.)",
            "7.0": "CSS Dreta Eixample (Pl. Tetuan, 2)",
            "8.0": "CSS Nova Esquerra Eixample (c/ Comte Borrell, 305)",
            "9.0": "CSS Sagrada Fam\u00edlia (c/ Mallorca, 425-433)",
            "10.0": "CSS Sant Antoni (c/ Cal\u00e0bria, 38)",
            "11.0": "CSS Antiga Esquerra Eixample (c/ Mallorca, 219 2pl.)",
            "12.0": "CSS Poble Sec (c/ Roser, 15)",
            "13.0": "CSS Cotxeres de Sants (c/ Sants, 79-81)",
            "14.0": "CSS Num\u00e0ncia (c/ Num\u00e0ncia, 7-13)",
            "15.0": "CSS La Marina (c/ Foneria, 19)",
            "16.0": "CSS Les Corts (c/ Can Bruixa, 7-11)",
            "17.0": "CSS Maternitat-Sant Ramon (Travessera de les Corts, 122)",
            "18.0": "CSS Sant Gervasi (c/ Arimon, 7)",
            "19.0": "CSS Sarri\u00e0 (c/ Salvador Mundi, 4 bis)",
            "20.0": "CSS Coll-Vallcarca (c/ Aldea, 17)",
            "21.0": "CSS La Vila de Gr\u00e0cia (Pl. Vila de Gr\u00e0cia, 2)",
            "22.0": "CSS Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Pl. Vila de Gr\u00e0cia 6 bx)",
            "23.0": "CSS Carmel (c/ Santuari, 27)",
            "24.0": "CSS Guinard\u00f3 (Ronda Guinard\u00f3, 113-141)",
            "25.0": "CSS Baix Guinard\u00f3-Can Bar\u00f3 (c/ Lepant, 387)",
            "26.0": "CSS Horta (Pl. Santes Creus, 8)",
            "27.0": "CSS Vall d'Hebron (Av. del Cardenal Vidal i Barraquer, 45B)",
            "28.0": "CSS Roquetes-Trinitat Nova-Canyelles (c/ Vidal i Guasch, 76-78)",
            "29.0": "CSS Guineueta-Verdun-Prosperitat (c/ Enric Casanovas, 73-77)",
            "30.0": "CSS Ciutat Meridiana-Torre Bar\u00f3-Vallbona (Av. Rasos de Peguera, 25)",
            "31.0": "CSS Tur\u00f3 de la Peira-Can Peguera (c/ La Selva, 61)",
            "32.0": "CSS Porta-Villapicina i Torre Llobeta (c/ La Selva, 57)",
            "33.0": "CSS Franja Bes\u00f2s (c/ Estadella, 64 3a pl.)",
            "34.0": "CSS Garcilaso (c/ Garcilaso, 103 4a pl.)",
            "35.0": "CSS Sant Andreu (c/ Paixalet, s/n)",
            "36.0": "CSS Bes\u00f2s (Rambla Prim, 87-89 2a pl.)",
            "37.0": "CSS Clot-Camp de l'Arpa (c/ Corunya, 5-7)",
            "38.0": "CSS Poblenou (c/ Pallars, 277 2a pl.)",
            "39.0": "CSS Sant Mart\u00ed-Verneda (c/ Eduard Torroja, 17)",
            "40.0": "CSS El Parc-Vila Ol\u00edmpica (c/ Buenaventura Mu\u00f1oz, 21 3a pl.)",
            "90.0": "EAL",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F2": {
            "1.0": "Present",
            "2.0": "Absent"
        },
        "F3": {
            "1.0": "S\u00ed",
            "2.0": "No"
        },
        "F4A1": {
            "1.0": "Est\u00e0 internat/ada en un hospital, cl\u00ednica o instituci\u00f3, com ara un asil, una pres\u00f3, etc.",
            "2.0": "Est\u00e0 convivint amb l'altre progenitor que tamb\u00e9 t\u00e9 la guarda i cust\u00f2dia (cust\u00f2dia compartida)",
            "3.0": "Es troba despla\u00e7at/ada per treball, estudis o viatge",
            "95.0": "Una altra causa",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F5": {
            "1.0": "S\u00ed",
            "2.0": "No",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F6": {
            "1.0": "S\u00ed",
            "2.0": "No",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F7": {
            "1.0": "Home",
            "2.0": "Dona"
        },
        "F8A2": {
            "9999.0": "NS/NC"
        },
        "F9": {
            "1.0": "Espanya",
            "2.0": "Estranger",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F9PROV": {
            "1.0": "\u00c1lava",
            "2.0": "Albacete",
            "3.0": "Alicante",
            "4.0": "Almeria",
            "5.0": "\u00c0vila",
            "6.0": "Badajoz",
            "7.0": "Baleares",
            "8.0": "Barcelona",
            "9.0": "Burgos",
            "10.0": "C\u00e1ceres",
            "11.0": "C\u00e1diz",
            "12.0": "Castell\u00f3",
            "13.0": "Ciudad Real",
            "14.0": "C\u00f3rdoba",
            "15.0": "A Coru\u00f1a",
            "16.0": "Cuenca",
            "17.0": "Girona",
            "18.0": "Granada",
            "19.0": "Guadalajara",
            "20.0": "Guip\u00fazcoa",
            "21.0": "Huelva",
            "22.0": "Huesca",
            "23.0": "Ja\u00e9n",
            "24.0": "Le\u00f3n",
            "25.0": "Lleida",
            "26.0": "La Rioja",
            "27.0": "Lugo",
            "28.0": "Madrid",
            "29.0": "M\u00e1laga",
            "30.0": "Murcia",
            "31.0": "Navarra",
            "32.0": "Ourense",
            "33.0": "Asturias",
            "34.0": "Palencia",
            "35.0": "Las Palmas",
            "36.0": "Pontevedra",
            "37.0": "Salamanca",
            "38.0": "Sta Cruz Tenerife",
            "39.0": "Cantabria",
            "40.0": "Segovia",
            "41.0": "Sevilla",
            "42.0": "Soria",
            "43.0": "Tarragona",
            "44.0": "Teruel",
            "45.0": "Toledo",
            "46.0": "Valencia",
            "47.0": "Valladolid",
            "48.0": "Vizcaya",
            "49.0": "Zamora",
            "50.0": "Zaragoza",
            "51.0": "Ceuta",
            "52.0": "Melilla",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F9PAIS1": {
            "32.0": "Argentina",
            "68.0": "Bol\u00edvia",
            "156.0": "Xina",
            "170.0": "Col\u00f2mbia",
            "214.0": "Rep\u00fablica Dominicana",
            "218.0": "Equador",
            "250.0": "Fran\u00e7a",
            "380.0": "It\u00e0lia",
            "504.0": "Marroc",
            "586.0": "Pakistan",
            "604.0": "Per\u00fa",
            "608.0": "Filipines",
            "642.0": "Romania",
            "995.0": "Altres",
            "998.0": "No ho sap",
            "999.0": "No contesta"
        },
        "F10": {
            "1.0": "Persona informant",
            "2.0": "C\u00f2njuge",
            "3.0": "Parella",
            "4.0": "Fill/a biol\u00f2gic/a",
            "5.0": "Fillastre/a",
            "6.0": "Fill/a adoptiu/iva",
            "7.0": "Pare/mare",
            "8.0": "Padrastre/madrastra",
            "9.0": "Sogre/a",
            "10.0": "Avi/\u00e0via",
            "11.0": "Gendre/nora o jove",
            "12.0": "N\u00e9t/a",
            "13.0": "Germ\u00e0/ana",
            "14.0": "Germanastre/a",
            "15.0": "Oncle/tia",
            "16.0": "Nebot/oda",
            "17.0": "Cos\u00ed/ina",
            "18.0": "Cunyat/ada",
            "19.0": "Altres parents",
            "20.0": "Amic/iga o company/a de pis",
            "21.0": "Rellogat/ada",
            "22.0": "Altres no parents"
        },
        "F11": {
            "1.0": "Entrevistat",
            "2.0": "Membre 2",
            "3.0": "Membre 3",
            "4.0": "Membre 4",
            "5.0": "Membre 5",
            "6.0": "Membre 6",
            "7.0": "Membre 7",
            "8.0": "Membre 8",
            "9.0": "Membre 9",
            "10.0": "Membre 10",
            "11.0": "Membre 11",
            "12.0": "Membre 12",
            "13.0": "Membre 13",
            "14.0": "Membre 14",
            "15.0": "Membre 15",
            "97.0": "Cap"
        },
        "F12": {
            "1.0": "Entrevistat",
            "2.0": "Membre 2",
            "3.0": "Membre 3",
            "4.0": "Membre 4",
            "5.0": "Membre 5",
            "6.0": "Membre 6",
            "7.0": "Membre 7",
            "8.0": "Membre 8",
            "9.0": "Membre 9",
            "10.0": "Membre 10",
            "11.0": "Membre 11",
            "12.0": "Membre 12",
            "13.0": "Membre 13",
            "14.0": "Membre 14",
            "15.0": "Membre 15",
            "97.0": "Cap"
        },
        "F13": {
            "1.0": "Entrevistat",
            "2.0": "Membre 2",
            "3.0": "Membre 3",
            "4.0": "Membre 4",
            "5.0": "Membre 5",
            "6.0": "Membre 6",
            "7.0": "Membre 7",
            "8.0": "Membre 8",
            "9.0": "Membre 9",
            "10.0": "Membre 10",
            "11.0": "Membre 11",
            "12.0": "Membre 12",
            "13.0": "Membre 13",
            "14.0": "Membre 14",
            "15.0": "Membre 15",
            "97.0": "Cap"
        },
        "F14": {
            "1.0": "Solter/a",
            "2.0": "Casat/da",
            "3.0": "Vidu/V\u00eddua",
            "4.0": "Separat/da",
            "5.0": "Divorciat/ada",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F15": {
            "1.0": "S\u00ed",
            "2.0": "No",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F16A1_1": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "F16A1_2": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "F16A1_3": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "F16A1_4": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "F16A1_95": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "F16A1_96": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "F16A1_98": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "F16A1_99": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "F8R1": {
            "1.0": "0 - 15",
            "2.0": "16 - 24",
            "3.0": "25 - 34",
            "4.0": "35 - 44",
            "5.0": "45 - 54",
            "6.0": "55 - 64",
            "7.0": "65 i m\u00e9s"
        },
        "F8R3": {
            "1.0": "Menor de 16 anys",
            "2.0": "De 16 a 64 anys",
            "3.0": "De 65 i mes anys"
        },
        "F13R": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "TAXA60": {
            "0.0": "No pobre",
            "1.0": "Pobre"
        },
        "TAXA40": {
            "0.0": "No pobre",
            "1.0": "Pobre"
        },
        "TAXA30": {
            "0.0": "No pobre",
            "1.0": "Pobre"
        }
    },
    "value_labels": {
        "labels0": {
            "-2.0": "Autoadministrado sin contacto",
            "-1.0": "Autoadministrado con contacto",
            "2.0": "Soporte TESI",
            "395.0": "Off_395",
            "402.0": "Off_CV_001",
            "403.0": "Off_CV_002",
            "404.0": "Off_CV_003",
            "405.0": "Off_CV_004",
            "406.0": "Off_CV_005",
            "407.0": "Off_CV_006",
            "408.0": "Off_CV_007",
            "409.0": "Off_CV_008",
            "410.0": "Off_CV_009",
            "411.0": "Off_CV_010",
            "412.0": "Off_CV_011",
            "413.0": "Off_CV_012",
            "414.0": "Off_CV_013",
            "415.0": "Off_CV_014",
            "416.0": "Off_CV_015",
            "417.0": "Off_CV_016",
            "418.0": "Off_CV_017",
            "419.0": "Off_CV_018",
            "420.0": "Off_CV_019",
            "421.0": "Off_CV_020",
            "422.0": "Off_CV_021",
            "423.0": "Off_CV_022",
            "424.0": "Off_CV_023",
            "425.0": "Off_CV_024",
            "426.0": "Off_CV_025",
            "427.0": "Off_CV_026",
            "428.0": "Off_CV_027",
            "429.0": "Off_CV_028",
            "430.0": "Off_CV_029",
            "431.0": "Off_CV_030",
            "432.0": "Off_CV_031",
            "433.0": "Off_CV_032",
            "434.0": "Off_CV_033",
            "435.0": "Off_CV_034",
            "436.0": "Off_CV_035",
            "437.0": "Off_CV_036",
            "438.0": "Off_CV_037",
            "439.0": "Off_CV_038",
            "440.0": "Off_CV_039",
            "441.0": "Off_CV_040",
            "442.0": "Off_CV_041",
            "443.0": "Off_CV_042",
            "444.0": "Off_CV_043",
            "445.0": "Off_CV_044",
            "446.0": "Off_CV_045",
            "447.0": "Off_CV_046",
            "448.0": "Off_CV_047",
            "449.0": "Off_CV_048",
            "450.0": "Off_CV_049",
            "451.0": "Off_CV_050",
            "452.0": "Off_CV_051",
            "453.0": "Off_CV_052",
            "454.0": "Off_CV_053",
            "455.0": "Off_CV_054",
            "456.0": "Off_CV_055",
            "457.0": "Off_CV_056",
            "458.0": "Off_CV_057",
            "459.0": "Off_CV_058",
            "460.0": "Off_CV_059",
            "461.0": "Off_CV_060",
            "462.0": "Off_CV_061",
            "463.0": "Off_CV_062",
            "464.0": "Off_CV_063",
            "465.0": "Off_CV_064",
            "466.0": "Off_CV_065",
            "467.0": "Off_CV_066",
            "468.0": "Off_CV_067",
            "469.0": "Off_CV_068",
            "470.0": "Off_CV_069",
            "471.0": "Off_CV_070",
            "472.0": "Off_CV_071",
            "473.0": "Off_CV_072",
            "474.0": "Off_CV_073",
            "475.0": "Off_CV_074",
            "476.0": "Off_CV_075",
            "477.0": "Off_CV_076",
            "478.0": "Off_CV_077",
            "479.0": "Off_CV_078",
            "480.0": "Off_CV_079",
            "481.0": "Off_CV_080",
            "482.0": "Off_CV_081",
            "483.0": "Off_CV_082",
            "484.0": "Off_CV_083",
            "485.0": "Off_CV_084",
            "486.0": "Off_CV_085",
            "487.0": "Off_CV_086",
            "488.0": "Off_CV_087",
            "489.0": "Off_CV_088",
            "490.0": "Off_CV_089",
            "491.0": "Off_CV_090",
            "492.0": "Off_CV_091",
            "493.0": "Off_CV_092",
            "494.0": "Off_CV_093",
            "495.0": "Off_CV_094",
            "496.0": "Off_CV_095",
            "497.0": "Off_CV_096",
            "498.0": "Off_CV_097",
            "499.0": "Off_CV_098",
            "500.0": "Off_CV_099",
            "501.0": "Off_CV_100",
            "502.0": "Off_CV_101",
            "503.0": "Off_CV_102",
            "504.0": "Off_CV_103",
            "505.0": "Off_CV_104",
            "506.0": "Off_CV_105",
            "507.0": "Off_CV_106",
            "508.0": "Off_CV_107",
            "509.0": "Off_CV_108",
            "510.0": "Off_CV_109",
            "511.0": "Off_CV_110",
            "512.0": "Off_CV_111",
            "513.0": "Off_CV_112",
            "514.0": "Off_CV_113",
            "515.0": "Off_CV_114",
            "516.0": "Off_CV_115",
            "517.0": "Off_CV_116",
            "518.0": "Off_CV_117",
            "519.0": "Off_CV_118",
            "520.0": "Off_CV_119"
        },
        "labels1": {
            "1.0": "",
            "2.0": ""
        },
        "labels2": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels3": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels4": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels5": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels6": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels7": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels8": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels9": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels10": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels11": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels12": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels13": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels14": {
            "1.0": "Ciutat Vella",
            "2.0": "Eixample",
            "3.0": "Sants-Montju\u00efc",
            "4.0": "Les Corts",
            "5.0": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
            "6.0": "Gr\u00e0cia",
            "7.0": "Horta-Guinard\u00f3",
            "8.0": "Nou Barris",
            "9.0": "Sant Andreu",
            "10.0": "Sant Mart\u00ed",
            "90.0": "EAL",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "labels15": {
            "1.0": "El Raval",
            "2.0": "El Barri G\u00f2tic",
            "3.0": "La Barceloneta",
            "4.0": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
            "5.0": "El Fort Pienc",
            "6.0": "La Sagrada Fam\u00edlia",
            "7.0": "La Dreta de l'Eixample",
            "8.0": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample",
            "9.0": "La Nova Esquerra de l'Eixample",
            "10.0": "Sant Antoni",
            "11.0": "El Poble Sec",
            "12.0": "La Marina del Prat Vermell",
            "13.0": "La Marina de Port",
            "14.0": "La Font de la Guatlla",
            "15.0": "Hostafrancs",
            "16.0": "La Bordeta",
            "17.0": "Sants - Badal",
            "18.0": "Sants",
            "19.0": "Les Corts",
            "20.0": "La Maternitat i Sant Ramon",
            "21.0": "Pedralbes",
            "22.0": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
            "23.0": "Sarri\u00e0",
            "24.0": "Les Tres Torres",
            "25.0": "Sant Gervasi - la Bonanova",
            "26.0": "El Putxet i el Farr\u00f3",
            "27.0": "Sant Gervasi - Galvany",
            "28.0": "Vallcarca i els Penitents",
            "29.0": "El Coll",
            "30.0": "La Salut",
            "31.0": "La Vila de Gr\u00e0cia",
            "32.0": "El Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
            "33.0": "El Baix Guinard\u00f3",
            "34.0": "El Guinard\u00f3",
            "35.0": "Can Bar\u00f3",
            "36.0": "El Carmel",
            "37.0": "La Teixonera",
            "38.0": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
            "39.0": "Montbau",
            "40.0": "La Vall d'Hebron",
            "41.0": "La Clota",
            "42.0": "La Font d'en Fargues",
            "43.0": "Horta",
            "44.0": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
            "45.0": "Porta",
            "46.0": "El Tur\u00f3 de la Peira",
            "47.0": "Can Peguera",
            "48.0": "La Guineueta",
            "49.0": "Verdun",
            "50.0": "La Prosperitat",
            "51.0": "Canyelles",
            "52.0": "Les Roquetes",
            "53.0": "La Trinitat Nova",
            "54.0": "Torre Bar\u00f3",
            "55.0": "Ciutat Meridiana",
            "56.0": "Vallbona",
            "57.0": "La Trinitat Vella",
            "58.0": "Bar\u00f3 de Viver",
            "59.0": "El Bon Pastor",
            "60.0": "Sant Andreu",
            "61.0": "La Sagrera",
            "62.0": "El Congr\u00e9s i els Indians",
            "63.0": "Navas",
            "64.0": "El Camp de l'Arpa del Clot",
            "65.0": "El Clot",
            "66.0": "El Parc i la Llacuna del Poblenou",
            "67.0": "La Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
            "68.0": "El Poblenou",
            "69.0": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
            "70.0": "El Bes\u00f2s i el Maresme",
            "71.0": "Proven\u00e7als del Poblenou",
            "72.0": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
            "73.0": "La Verneda i la Pau",
            "90.0": "EAL",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "labels16": {
            "1.0": "CSS Barceloneta (c/ Balboa, 11)",
            "2.0": "CSS Casc Antic (Pg. Picasso, 4)",
            "3.0": "CSS G\u00f2tic (c/ Correu Vell, 5)",
            "4.0": "CSS Raval Nord (c/ Carme, 101-109 2a pl.)",
            "5.0": "CSS Raval Sud (c/ Carme, 101-109 1a pl.)",
            "6.0": "CSS Fort Pienc (Antiga Carretera Horta, 1a pl.)",
            "7.0": "CSS Dreta Eixample (Pl. Tetuan, 2)",
            "8.0": "CSS Nova Esquerra Eixample (c/ Comte Borrell, 305)",
            "9.0": "CSS Sagrada Fam\u00edlia (c/ Mallorca, 425-433)",
            "10.0": "CSS Sant Antoni (c/ Cal\u00e0bria, 38)",
            "11.0": "CSS Antiga Esquerra Eixample (c/ Mallorca, 219 2pl.)",
            "12.0": "CSS Poble Sec (c/ Roser, 15)",
            "13.0": "CSS Cotxeres de Sants (c/ Sants, 79-81)",
            "14.0": "CSS Num\u00e0ncia (c/ Num\u00e0ncia, 7-13)",
            "15.0": "CSS La Marina (c/ Foneria, 19)",
            "16.0": "CSS Les Corts (c/ Can Bruixa, 7-11)",
            "17.0": "CSS Maternitat-Sant Ramon (Travessera de les Corts, 122)",
            "18.0": "CSS Sant Gervasi (c/ Arimon, 7)",
            "19.0": "CSS Sarri\u00e0 (c/ Salvador Mundi, 4 bis)",
            "20.0": "CSS Coll-Vallcarca (c/ Aldea, 17)",
            "21.0": "CSS La Vila de Gr\u00e0cia (Pl. Vila de Gr\u00e0cia, 2)",
            "22.0": "CSS Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Pl. Vila de Gr\u00e0cia 6 bx)",
            "23.0": "CSS Carmel (c/ Santuari, 27)",
            "24.0": "CSS Guinard\u00f3 (Ronda Guinard\u00f3, 113-141)",
            "25.0": "CSS Baix Guinard\u00f3-Can Bar\u00f3 (c/ Lepant, 387)",
            "26.0": "CSS Horta (Pl. Santes Creus, 8)",
            "27.0": "CSS Vall d'Hebron (Av. del Cardenal Vidal i Barraquer, 45B)",
            "28.0": "CSS Roquetes-Trinitat Nova-Canyelles (c/ Vidal i Guasch, 76-78)",
            "29.0": "CSS Guineueta-Verdun-Prosperitat (c/ Enric Casanovas, 73-77)",
            "30.0": "CSS Ciutat Meridiana-Torre Bar\u00f3-Vallbona (Av. Rasos de Peguera, 25)",
            "31.0": "CSS Tur\u00f3 de la Peira-Can Peguera (c/ La Selva, 61)",
            "32.0": "CSS Porta-Villapicina i Torre Llobeta (c/ La Selva, 57)",
            "33.0": "CSS Franja Bes\u00f2s (c/ Estadella, 64 3a pl.)",
            "34.0": "CSS Garcilaso (c/ Garcilaso, 103 4a pl.)",
            "35.0": "CSS Sant Andreu (c/ Paixalet, s/n)",
            "36.0": "CSS Bes\u00f2s (Rambla Prim, 87-89 2a pl.)",
            "37.0": "CSS Clot-Camp de l'Arpa (c/ Corunya, 5-7)",
            "38.0": "CSS Poblenou (c/ Pallars, 277 2a pl.)",
            "39.0": "CSS Sant Mart\u00ed-Verneda (c/ Eduard Torroja, 17)",
            "40.0": "CSS El Parc-Vila Ol\u00edmpica (c/ Buenaventura Mu\u00f1oz, 21 3a pl.)",
            "90.0": "EAL",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "labels17": {
            "1.0": "Present",
            "2.0": "Absent"
        },
        "labels18": {
            "1.0": "S\u00ed",
            "2.0": "No"
        },
        "labels19": {
            "1.0": "Est\u00e0 internat/ada en un hospital, cl\u00ednica o instituci\u00f3, com ara un asil, una pres\u00f3, etc.",
            "2.0": "Est\u00e0 convivint amb l'altre progenitor que tamb\u00e9 t\u00e9 la guarda i cust\u00f2dia (cust\u00f2dia compartida)",
            "3.0": "Es troba despla\u00e7at/ada per treball, estudis o viatge",
            "95.0": "Una altra causa",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "labels20": {
            "1.0": "S\u00ed",
            "2.0": "No",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "labels21": {
            "1.0": "S\u00ed",
            "2.0": "No",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "labels22": {
            "1.0": "Home",
            "2.0": "Dona"
        },
        "labels23": {
            "9999.0": "NS/NC"
        },
        "labels24": {
            "1.0": "Espanya",
            "2.0": "Estranger",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "labels25": {
            "1.0": "\u00c1lava",
            "2.0": "Albacete",
            "3.0": "Alicante",
            "4.0": "Almeria",
            "5.0": "\u00c0vila",
            "6.0": "Badajoz",
            "7.0": "Baleares",
            "8.0": "Barcelona",
            "9.0": "Burgos",
            "10.0": "C\u00e1ceres",
            "11.0": "C\u00e1diz",
            "12.0": "Castell\u00f3",
            "13.0": "Ciudad Real",
            "14.0": "C\u00f3rdoba",
            "15.0": "A Coru\u00f1a",
            "16.0": "Cuenca",
            "17.0": "Girona",
            "18.0": "Granada",
            "19.0": "Guadalajara",
            "20.0": "Guip\u00fazcoa",
            "21.0": "Huelva",
            "22.0": "Huesca",
            "23.0": "Ja\u00e9n",
            "24.0": "Le\u00f3n",
            "25.0": "Lleida",
            "26.0": "La Rioja",
            "27.0": "Lugo",
            "28.0": "Madrid",
            "29.0": "M\u00e1laga",
            "30.0": "Murcia",
            "31.0": "Navarra",
            "32.0": "Ourense",
            "33.0": "Asturias",
            "34.0": "Palencia",
            "35.0": "Las Palmas",
            "36.0": "Pontevedra",
            "37.0": "Salamanca",
            "38.0": "Sta Cruz Tenerife",
            "39.0": "Cantabria",
            "40.0": "Segovia",
            "41.0": "Sevilla",
            "42.0": "Soria",
            "43.0": "Tarragona",
            "44.0": "Teruel",
            "45.0": "Toledo",
            "46.0": "Valencia",
            "47.0": "Valladolid",
            "48.0": "Vizcaya",
            "49.0": "Zamora",
            "50.0": "Zaragoza",
            "51.0": "Ceuta",
            "52.0": "Melilla",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "labels26": {
            "32.0": "Argentina",
            "68.0": "Bol\u00edvia",
            "156.0": "Xina",
            "170.0": "Col\u00f2mbia",
            "214.0": "Rep\u00fablica Dominicana",
            "218.0": "Equador",
            "250.0": "Fran\u00e7a",
            "380.0": "It\u00e0lia",
            "504.0": "Marroc",
            "586.0": "Pakistan",
            "604.0": "Per\u00fa",
            "608.0": "Filipines",
            "642.0": "Romania",
            "995.0": "Altres",
            "998.0": "No ho sap",
            "999.0": "No contesta"
        },
        "labels27": {
            "1.0": "Persona informant",
            "2.0": "C\u00f2njuge",
            "3.0": "Parella",
            "4.0": "Fill/a biol\u00f2gic/a",
            "5.0": "Fillastre/a",
            "6.0": "Fill/a adoptiu/iva",
            "7.0": "Pare/mare",
            "8.0": "Padrastre/madrastra",
            "9.0": "Sogre/a",
            "10.0": "Avi/\u00e0via",
            "11.0": "Gendre/nora o jove",
            "12.0": "N\u00e9t/a",
            "13.0": "Germ\u00e0/ana",
            "14.0": "Germanastre/a",
            "15.0": "Oncle/tia",
            "16.0": "Nebot/oda",
            "17.0": "Cos\u00ed/ina",
            "18.0": "Cunyat/ada",
            "19.0": "Altres parents",
            "20.0": "Amic/iga o company/a de pis",
            "21.0": "Rellogat/ada",
            "22.0": "Altres no parents"
        },
        "labels28": {
            "1.0": "Entrevistat",
            "2.0": "Membre 2",
            "3.0": "Membre 3",
            "4.0": "Membre 4",
            "5.0": "Membre 5",
            "6.0": "Membre 6",
            "7.0": "Membre 7",
            "8.0": "Membre 8",
            "9.0": "Membre 9",
            "10.0": "Membre 10",
            "11.0": "Membre 11",
            "12.0": "Membre 12",
            "13.0": "Membre 13",
            "14.0": "Membre 14",
            "15.0": "Membre 15",
            "97.0": "Cap"
        },
        "labels29": {
            "1.0": "Entrevistat",
            "2.0": "Membre 2",
            "3.0": "Membre 3",
            "4.0": "Membre 4",
            "5.0": "Membre 5",
            "6.0": "Membre 6",
            "7.0": "Membre 7",
            "8.0": "Membre 8",
            "9.0": "Membre 9",
            "10.0": "Membre 10",
            "11.0": "Membre 11",
            "12.0": "Membre 12",
            "13.0": "Membre 13",
            "14.0": "Membre 14",
            "15.0": "Membre 15",
            "97.0": "Cap"
        },
        "labels30": {
            "1.0": "Entrevistat",
            "2.0": "Membre 2",
            "3.0": "Membre 3",
            "4.0": "Membre 4",
            "5.0": "Membre 5",
            "6.0": "Membre 6",
            "7.0": "Membre 7",
            "8.0": "Membre 8",
            "9.0": "Membre 9",
            "10.0": "Membre 10",
            "11.0": "Membre 11",
            "12.0": "Membre 12",
            "13.0": "Membre 13",
            "14.0": "Membre 14",
            "15.0": "Membre 15",
            "97.0": "Cap"
        },
        "labels31": {
            "1.0": "Solter/a",
            "2.0": "Casat/da",
            "3.0": "Vidu/V\u00eddua",
            "4.0": "Separat/da",
            "5.0": "Divorciat/ada",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "labels32": {
            "1.0": "S\u00ed",
            "2.0": "No",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "labels33": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels34": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels35": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels36": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels37": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels38": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels39": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels40": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels41": {
            "1.0": "0 - 15",
            "2.0": "16 - 24",
            "3.0": "25 - 34",
            "4.0": "35 - 44",
            "5.0": "45 - 54",
            "6.0": "55 - 64",
            "7.0": "65 i m\u00e9s"
        },
        "labels42": {
            "1.0": "Menor de 16 anys",
            "2.0": "De 16 a 64 anys",
            "3.0": "De 65 i mes anys"
        },
        "labels43": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "labels44": {
            "0.0": "No pobre",
            "1.0": "Pobre"
        },
        "labels45": {
            "0.0": "No pobre",
            "1.0": "Pobre"
        },
        "labels46": {
            "0.0": "No pobre",
            "1.0": "Pobre"
        }
    },
    "variable_to_label": {
        "ENTREVISTADOR": "labels0",
        "IDIOMA": "labels1",
        "COND_LEG_1": "labels2",
        "COND_LEG_2_1": "labels3",
        "COND_LEG_3_1": "labels4",
        "COND_LEG_4_1": "labels5",
        "COND_LEG_5_1": "labels6",
        "COND_LEG_5_1_1": "labels7",
        "COND_LEG_5_1_2": "labels8",
        "COND_LEG_5_1_3": "labels9",
        "COND_LEG_5_1_4": "labels10",
        "COND_LEG_5_1_5": "labels11",
        "COND_LEG_5_1_6": "labels12",
        "COND_LEG_6_1": "labels13",
        "DIST": "labels14",
        "BARRI": "labels15",
        "CSS": "labels16",
        "F2": "labels17",
        "F3": "labels18",
        "F4A1": "labels19",
        "F5": "labels20",
        "F6": "labels21",
        "F7": "labels22",
        "F8A2": "labels23",
        "F9": "labels24",
        "F9PROV": "labels25",
        "F9PAIS1": "labels26",
        "F10": "labels27",
        "F11": "labels28",
        "F12": "labels29",
        "F13": "labels30",
        "F14": "labels31",
        "F15": "labels32",
        "F16A1_1": "labels33",
        "F16A1_2": "labels34",
        "F16A1_3": "labels35",
        "F16A1_4": "labels36",
        "F16A1_95": "labels37",
        "F16A1_96": "labels38",
        "F16A1_98": "labels39",
        "F16A1_99": "labels40",
        "F8R1": "labels41",
        "F8R3": "labels42",
        "F13R": "labels43",
        "TAXA60": "labels44",
        "TAXA40": "labels45",
        "TAXA30": "labels46"
    },
    "notes": [],
    "original_variable_types": {
        "ENTREVISTADOR": "F5.0",
        "IDIOMA": "F1.0",
        "COND_LEG_1": "F1.0",
        "COND_LEG_2_1": "F1.0",
        "COND_LEG_3_1": "F1.0",
        "COND_LEG_4_1": "F1.0",
        "COND_LEG_5_1": "F1.0",
        "COND_LEG_5_1_1": "F1.0",
        "COND_LEG_5_1_2": "F1.0",
        "COND_LEG_5_1_3": "F1.0",
        "COND_LEG_5_1_4": "F1.0",
        "COND_LEG_5_1_5": "F1.0",
        "COND_LEG_5_1_6": "F1.0",
        "COND_LEG_6_1": "F1.0",
        "PESAIXINDIV1": "F8.2",
        "PESMOSINDIV1": "F8.2",
        "PESAIXINDIV2": "F8.2",
        "PESMOSINDIV2": "F8.2",
        "PESAIXINDIV3": "F8.2",
        "PESMOSINDIV3": "F8.2",
        "IDENT_LL": "F8.0",
        "IDENT": "F10.0",
        "MEMBRE": "F2.0",
        "DIST": "F2.0",
        "BARRI": "F2.0",
        "CSS": "F2.0",
        "F0A1": "F2.0",
        "F0A2": "F2.0",
        "F0": "F2.0",
        "F2": "F1.0",
        "F3": "F1.0",
        "F4A1": "F2.0",
        "F4A2": "A387",
        "F5": "F2.0",
        "F6": "F2.0",
        "F7": "F1.0",
        "F8A1": "F2.0",
        "F8A2": "F4.0",
        "F9": "F2.0",
        "F9PROV": "F2.0",
        "F9PAIS1": "F3.0",
        "F9PAIS2": "A150",
        "F10": "F2.0",
        "F11": "F2.0",
        "F12": "F2.0",
        "F13": "F2.0",
        "F14": "F2.0",
        "F15": "F2.0",
        "F16A1_1": "F1.0",
        "F16A1_2": "F1.0",
        "F16A1_3": "F1.0",
        "F16A1_4": "F1.0",
        "F16A1_95": "F1.0",
        "F16A1_96": "F1.0",
        "F16A1_98": "F1.0",
        "F16A1_99": "F1.0",
        "F16A2": "A525",
        "F8G": "F4.0",
        "F8R1": "F1.0",
        "F8R3": "F1.0",
        "F13R": "F1.0",
        "F11_12": "F7.0",
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS": "F8.2",
        "TAXA60": "F8.2",
        "TAXA40": "F8.2",
        "TAXA30": "F8.2"
    },
    "readstat_variable_types": {
        "ENTREVISTADOR": "double",
        "IDIOMA": "double",
        "COND_LEG_1": "double",
        "COND_LEG_2_1": "double",
        "COND_LEG_3_1": "double",
        "COND_LEG_4_1": "double",
        "COND_LEG_5_1": "double",
        "COND_LEG_5_1_1": "double",
        "COND_LEG_5_1_2": "double",
        "COND_LEG_5_1_3": "double",
        "COND_LEG_5_1_4": "double",
        "COND_LEG_5_1_5": "double",
        "COND_LEG_5_1_6": "double",
        "COND_LEG_6_1": "double",
        "PESAIXINDIV1": "double",
        "PESMOSINDIV1": "double",
        "PESAIXINDIV2": "double",
        "PESMOSINDIV2": "double",
        "PESAIXINDIV3": "double",
        "PESMOSINDIV3": "double",
        "IDENT_LL": "double",
        "IDENT": "double",
        "MEMBRE": "double",
        "DIST": "double",
        "BARRI": "double",
        "CSS": "double",
        "F0A1": "double",
        "F0A2": "double",
        "F0": "double",
        "F2": "double",
        "F3": "double",
        "F4A1": "double",
        "F4A2": "string",
        "F5": "double",
        "F6": "double",
        "F7": "double",
        "F8A1": "double",
        "F8A2": "double",
        "F9": "double",
        "F9PROV": "double",
        "F9PAIS1": "double",
        "F9PAIS2": "string",
        "F10": "double",
        "F11": "double",
        "F12": "double",
        "F13": "double",
        "F14": "double",
        "F15": "double",
        "F16A1_1": "double",
        "F16A1_2": "double",
        "F16A1_3": "double",
        "F16A1_4": "double",
        "F16A1_95": "double",
        "F16A1_96": "double",
        "F16A1_98": "double",
        "F16A1_99": "double",
        "F16A2": "string",
        "F8G": "double",
        "F8R1": "double",
        "F8R3": "double",
        "F13R": "double",
        "F11_12": "double",
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS": "double",
        "TAXA60": "double",
        "TAXA40": "double",
        "TAXA30": "double"
    },
    "table_name": null,
    "missing_ranges": {},
    "missing_user_values": {},
    "variable_storage_width": {
        "ENTREVISTADOR": 8,
        "IDIOMA": 8,
        "COND_LEG_1": 8,
        "COND_LEG_2_1": 8,
        "COND_LEG_3_1": 8,
        "COND_LEG_4_1": 8,
        "COND_LEG_5_1": 8,
        "COND_LEG_5_1_1": 8,
        "COND_LEG_5_1_2": 8,
        "COND_LEG_5_1_3": 8,
        "COND_LEG_5_1_4": 8,
        "COND_LEG_5_1_5": 8,
        "COND_LEG_5_1_6": 8,
        "COND_LEG_6_1": 8,
        "PESAIXINDIV1": 8,
        "PESMOSINDIV1": 8,
        "PESAIXINDIV2": 8,
        "PESMOSINDIV2": 8,
        "PESAIXINDIV3": 8,
        "PESMOSINDIV3": 8,
        "IDENT_LL": 8,
        "IDENT": 8,
        "MEMBRE": 8,
        "DIST": 8,
        "BARRI": 8,
        "CSS": 8,
        "F0A1": 8,
        "F0A2": 8,
        "F0": 8,
        "F2": 8,
        "F3": 8,
        "F4A1": 8,
        "F4A2": 387,
        "F5": 8,
        "F6": 8,
        "F7": 8,
        "F8A1": 8,
        "F8A2": 8,
        "F9": 8,
        "F9PROV": 8,
        "F9PAIS1": 8,
        "F9PAIS2": 152,
        "F10": 8,
        "F11": 8,
        "F12": 8,
        "F13": 8,
        "F14": 8,
        "F15": 8,
        "F16A1_1": 8,
        "F16A1_2": 8,
        "F16A1_3": 8,
        "F16A1_4": 8,
        "F16A1_95": 8,
        "F16A1_96": 8,
        "F16A1_98": 8,
        "F16A1_99": 8,
        "F16A2": 525,
        "F8G": 8,
        "F8R1": 8,
        "F8R3": 8,
        "F13R": 8,
        "F11_12": 8,
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS": 8,
        "TAXA60": 8,
        "TAXA40": 8,
        "TAXA30": 8
    },
    "variable_display_width": {
        "ENTREVISTADOR": 8,
        "IDIOMA": 8,
        "COND_LEG_1": 8,
        "COND_LEG_2_1": 8,
        "COND_LEG_3_1": 8,
        "COND_LEG_4_1": 8,
        "COND_LEG_5_1": 8,
        "COND_LEG_5_1_1": 8,
        "COND_LEG_5_1_2": 8,
        "COND_LEG_5_1_3": 8,
        "COND_LEG_5_1_4": 8,
        "COND_LEG_5_1_5": 8,
        "COND_LEG_5_1_6": 8,
        "COND_LEG_6_1": 8,
        "PESAIXINDIV1": 18,
        "PESMOSINDIV1": 18,
        "PESAIXINDIV2": 18,
        "PESMOSINDIV2": 18,
        "PESAIXINDIV3": 18,
        "PESMOSINDIV3": 18,
        "IDENT_LL": 12,
        "IDENT": 12,
        "MEMBRE": 8,
        "DIST": 8,
        "BARRI": 8,
        "CSS": 8,
        "F0A1": 8,
        "F0A2": 8,
        "F0": 8,
        "F2": 8,
        "F3": 8,
        "F4A1": 8,
        "F4A2": 8,
        "F5": 8,
        "F6": 8,
        "F7": 8,
        "F8A1": 8,
        "F8A2": 8,
        "F9": 8,
        "F9PROV": 8,
        "F9PAIS1": 8,
        "F9PAIS2": 8,
        "F10": 8,
        "F11": 8,
        "F12": 8,
        "F13": 8,
        "F14": 8,
        "F15": 8,
        "F16A1_1": 8,
        "F16A1_2": 8,
        "F16A1_3": 8,
        "F16A1_4": 8,
        "F16A1_95": 8,
        "F16A1_96": 8,
        "F16A1_98": 8,
        "F16A1_99": 8,
        "F16A2": 8,
        "F8G": 10,
        "F8R1": 10,
        "F8R3": 10,
        "F13R": 10,
        "F11_12": 9,
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS": 23,
        "TAXA60": 10,
        "TAXA40": 10,
        "TAXA30": 10
    },
    "variable_alignment": {
        "ENTREVISTADOR": "unknown",
        "IDIOMA": "unknown",
        "COND_LEG_1": "unknown",
        "COND_LEG_2_1": "unknown",
        "COND_LEG_3_1": "unknown",
        "COND_LEG_4_1": "unknown",
        "COND_LEG_5_1": "unknown",
        "COND_LEG_5_1_1": "unknown",
        "COND_LEG_5_1_2": "unknown",
        "COND_LEG_5_1_3": "unknown",
        "COND_LEG_5_1_4": "unknown",
        "COND_LEG_5_1_5": "unknown",
        "COND_LEG_5_1_6": "unknown",
        "COND_LEG_6_1": "unknown",
        "PESAIXINDIV1": "unknown",
        "PESMOSINDIV1": "unknown",
        "PESAIXINDIV2": "unknown",
        "PESMOSINDIV2": "unknown",
        "PESAIXINDIV3": "unknown",
        "PESMOSINDIV3": "unknown",
        "IDENT_LL": "unknown",
        "IDENT": "unknown",
        "MEMBRE": "unknown",
        "DIST": "unknown",
        "BARRI": "unknown",
        "CSS": "unknown",
        "F0A1": "unknown",
        "F0A2": "unknown",
        "F0": "unknown",
        "F2": "unknown",
        "F3": "unknown",
        "F4A1": "unknown",
        "F4A2": "unknown",
        "F5": "unknown",
        "F6": "unknown",
        "F7": "unknown",
        "F8A1": "unknown",
        "F8A2": "unknown",
        "F9": "unknown",
        "F9PROV": "unknown",
        "F9PAIS1": "unknown",
        "F9PAIS2": "unknown",
        "F10": "unknown",
        "F11": "unknown",
        "F12": "unknown",
        "F13": "unknown",
        "F14": "unknown",
        "F15": "unknown",
        "F16A1_1": "unknown",
        "F16A1_2": "unknown",
        "F16A1_3": "unknown",
        "F16A1_4": "unknown",
        "F16A1_95": "unknown",
        "F16A1_96": "unknown",
        "F16A1_98": "unknown",
        "F16A1_99": "unknown",
        "F16A2": "unknown",
        "F8G": "unknown",
        "F8R1": "unknown",
        "F8R3": "unknown",
        "F13R": "unknown",
        "F11_12": "unknown",
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS": "unknown",
        "TAXA60": "unknown",
        "TAXA40": "unknown",
        "TAXA30": "unknown"
    },
    "variable_measure": {
        "ENTREVISTADOR": "ordinal",
        "IDIOMA": "nominal",
        "COND_LEG_1": "nominal",
        "COND_LEG_2_1": "nominal",
        "COND_LEG_3_1": "nominal",
        "COND_LEG_4_1": "nominal",
        "COND_LEG_5_1": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_1": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_2": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_3": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_4": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_5": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_6": "nominal",
        "COND_LEG_6_1": "nominal",
        "PESAIXINDIV1": "scale",
        "PESMOSINDIV1": "scale",
        "PESAIXINDIV2": "scale",
        "PESMOSINDIV2": "scale",
        "PESAIXINDIV3": "scale",
        "PESMOSINDIV3": "scale",
        "IDENT_LL": "scale",
        "IDENT": "scale",
        "MEMBRE": "nominal",
        "DIST": "nominal",
        "BARRI": "nominal",
        "CSS": "nominal",
        "F0A1": "scale",
        "F0A2": "scale",
        "F0": "scale",
        "F2": "nominal",
        "F3": "nominal",
        "F4A1": "nominal",
        "F4A2": "nominal",
        "F5": "nominal",
        "F6": "nominal",
        "F7": "nominal",
        "F8A1": "scale",
        "F8A2": "scale",
        "F9": "nominal",
        "F9PROV": "nominal",
        "F9PAIS1": "nominal",
        "F9PAIS2": "nominal",
        "F10": "nominal",
        "F11": "nominal",
        "F12": "nominal",
        "F13": "nominal",
        "F14": "nominal",
        "F15": "nominal",
        "F16A1_1": "nominal",
        "F16A1_2": "nominal",
        "F16A1_3": "nominal",
        "F16A1_4": "nominal",
        "F16A1_95": "nominal",
        "F16A1_96": "nominal",
        "F16A1_98": "nominal",
        "F16A1_99": "nominal",
        "F16A2": "nominal",
        "F8G": "scale",
        "F8R1": "nominal",
        "F8R3": "nominal",
        "F13R": "nominal",
        "F11_12": "scale",
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS": "scale",
        "TAXA60": "nominal",
        "TAXA40": "nominal",
        "TAXA30": "nominal"
    },
    "creation_time": "2017-07-24T09:33:56",
    "modification_time": "2017-07-24T09:33:56",
    "file_label": null,
    "file_format": "sav/zsav"
}