{
    "column_names_to_labels": {
        "IDENT_LL": "IDENTIFICADOR LLAR",
        "IDENT": "IDENTIFICADOR PERSONA",
        "MEMBRE": "N\u00daMERO D'ORDRE DEL MEMBRE DE LA LLAR",
        "DIST": "DISTRICTE",
        "BARRI": "BARRI",
        "CSS": "CSS DE REFER\u00c8NCIA",
        "F9": "9. LLOC DE NAIXEMENT",
        "F9PROV": "9. PROV\u00cdNCIA DE NAIXEMENT",
        "F9PAIS1": "9. LLOC DE NAIXEMENT",
        "F9PAIS2": "9. PA\u00cdS DE NAIXEMENT",
        "F10": "10. RELACI\u00d3 DE PARENTIU AMB LA PERSONA INFORMANT",
        "F13": "13. AQUESTA PERSONA T\u00c9 C\u00d2NJUGE O PARELLA DE FET QUE SIGUI MEMBRE DE LA LLAR?",
        "F14": "14. QUIN \u00c9S EL SEU ESTAT CIVIL?",
        "F13R": "Parella a la llar",
        "F11_12": "Nombre de fills a la llar",
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS": "Ingressos equivalents a la llar",
        "TAXA60": "Taxa de risc a la pobresa 60% mediana Catalunya",
        "TAXA40": "Taxa de risc a la pobresa 40% mediana Catalunya",
        "TAXA30": "Taxa de risc a la pobresa 30% mediana Catalunya"
    },
    "file_encoding": "UTF-8",
    "number_columns": 66,
    "number_rows": 17809,
    "variable_value_labels": {
        "DIST": {
            "1.0": "Ciutat Vella",
            "2.0": "Eixample",
            "3.0": "Sants-Montju\u00efc",
            "4.0": "Les Corts",
            "5.0": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
            "6.0": "Gr\u00e0cia",
            "7.0": "Horta-Guinard\u00f3",
            "8.0": "Nou Barris",
            "9.0": "Sant Andreu",
            "10.0": "Sant Mart\u00ed",
            "90.0": "EAL",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "BARRI": {
            "1.0": "El Raval",
            "2.0": "El Barri G\u00f2tic",
            "3.0": "La Barceloneta",
            "4.0": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera",
            "5.0": "El Fort Pienc",
            "6.0": "La Sagrada Fam\u00edlia",
            "7.0": "La Dreta de l'Eixample",
            "8.0": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample",
            "9.0": "La Nova Esquerra de l'Eixample",
            "10.0": "Sant Antoni",
            "11.0": "El Poble Sec",
            "12.0": "La Marina del Prat Vermell",
            "13.0": "La Marina de Port",
            "14.0": "La Font de la Guatlla",
            "15.0": "Hostafrancs",
            "16.0": "La Bordeta",
            "17.0": "Sants - Badal",
            "18.0": "Sants",
            "19.0": "Les Corts",
            "20.0": "La Maternitat i Sant Ramon",
            "21.0": "Pedralbes",
            "22.0": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes",
            "23.0": "Sarri\u00e0",
            "24.0": "Les Tres Torres",
            "25.0": "Sant Gervasi - la Bonanova",
            "26.0": "El Putxet i el Farr\u00f3",
            "27.0": "Sant Gervasi - Galvany",
            "28.0": "Vallcarca i els Penitents",
            "29.0": "El Coll",
            "30.0": "La Salut",
            "31.0": "La Vila de Gr\u00e0cia",
            "32.0": "El Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova",
            "33.0": "El Baix Guinard\u00f3",
            "34.0": "El Guinard\u00f3",
            "35.0": "Can Bar\u00f3",
            "36.0": "El Carmel",
            "37.0": "La Teixonera",
            "38.0": "Sant Gen\u00eds dels Agudells",
            "39.0": "Montbau",
            "40.0": "La Vall d'Hebron",
            "41.0": "La Clota",
            "42.0": "La Font d'en Fargues",
            "43.0": "Horta",
            "44.0": "Vilapicina i la Torre Llobeta",
            "45.0": "Porta",
            "46.0": "El Tur\u00f3 de la Peira",
            "47.0": "Can Peguera",
            "48.0": "La Guineueta",
            "49.0": "Verdun",
            "50.0": "La Prosperitat",
            "51.0": "Canyelles",
            "52.0": "Les Roquetes",
            "53.0": "La Trinitat Nova",
            "54.0": "Torre Bar\u00f3",
            "55.0": "Ciutat Meridiana",
            "56.0": "Vallbona",
            "57.0": "La Trinitat Vella",
            "58.0": "Bar\u00f3 de Viver",
            "59.0": "El Bon Pastor",
            "60.0": "Sant Andreu",
            "61.0": "La Sagrera",
            "62.0": "El Congr\u00e9s i els Indians",
            "63.0": "Navas",
            "64.0": "El Camp de l'Arpa del Clot",
            "65.0": "El Clot",
            "66.0": "El Parc i la Llacuna del Poblenou",
            "67.0": "La Vila Ol\u00edmpica del Poblenou",
            "68.0": "El Poblenou",
            "69.0": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou",
            "70.0": "El Bes\u00f2s i el Maresme",
            "71.0": "Proven\u00e7als del Poblenou",
            "72.0": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als",
            "73.0": "La Verneda i la Pau",
            "90.0": "EAL",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "CSS": {
            "1.0": "CSS Barceloneta (c/ Balboa, 11)",
            "2.0": "CSS Casc Antic (Pg. Picasso, 4)",
            "3.0": "CSS G\u00f2tic (c/ Correu Vell, 5)",
            "4.0": "CSS Raval Nord (c/ Carme, 101-109 2a pl.)",
            "5.0": "CSS Raval Sud (c/ Carme, 101-109 1a pl.)",
            "6.0": "CSS Fort Pienc (Antiga Carretera Horta, 1a pl.)",
            "7.0": "CSS Dreta Eixample (Pl. Tetuan, 2)",
            "8.0": "CSS Nova Esquerra Eixample (c/ Comte Borrell, 305)",
            "9.0": "CSS Sagrada Fam\u00edlia (c/ Mallorca, 425-433)",
            "10.0": "CSS Sant Antoni (c/ Cal\u00e0bria, 38)",
            "11.0": "CSS Antiga Esquerra Eixample (c/ Mallorca, 219 2pl.)",
            "12.0": "CSS Poble Sec (c/ Roser, 15)",
            "13.0": "CSS Cotxeres de Sants (c/ Sants, 79-81)",
            "14.0": "CSS Num\u00e0ncia (c/ Num\u00e0ncia, 7-13)",
            "15.0": "CSS La Marina (c/ Foneria, 19)",
            "16.0": "CSS Les Corts (c/ Can Bruixa, 7-11)",
            "17.0": "CSS Maternitat-Sant Ramon (Travessera de les Corts, 122)",
            "18.0": "CSS Sant Gervasi (c/ Arimon, 7)",
            "19.0": "CSS Sarri\u00e0 (c/ Salvador Mundi, 4 bis)",
            "20.0": "CSS Coll-Vallcarca (c/ Aldea, 17)",
            "21.0": "CSS La Vila de Gr\u00e0cia (Pl. Vila de Gr\u00e0cia, 2)",
            "22.0": "CSS Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Pl. Vila de Gr\u00e0cia 6 bx)",
            "23.0": "CSS Carmel (c/ Santuari, 27)",
            "24.0": "CSS Guinard\u00f3 (Ronda Guinard\u00f3, 113-141)",
            "25.0": "CSS Baix Guinard\u00f3-Can Bar\u00f3 (c/ Lepant, 387)",
            "26.0": "CSS Horta (Pl. Santes Creus, 8)",
            "27.0": "CSS Vall d'Hebron (Av. del Cardenal Vidal i Barraquer, 45B)",
            "28.0": "CSS Roquetes-Trinitat Nova-Canyelles (c/ Vidal i Guasch, 76-78)",
            "29.0": "CSS Guineueta-Verdun-Prosperitat (c/ Enric Casanovas, 73-77)",
            "30.0": "CSS Ciutat Meridiana-Torre Bar\u00f3-Vallbona (Av. Rasos de Peguera, 25)",
            "31.0": "CSS Tur\u00f3 de la Peira-Can Peguera (c/ La Selva, 61)",
            "32.0": "CSS Porta-Villapicina i Torre Llobeta (c/ La Selva, 57)",
            "33.0": "CSS Franja Bes\u00f2s (c/ Estadella, 64 3a pl.)",
            "34.0": "CSS Garcilaso (c/ Garcilaso, 103 4a pl.)",
            "35.0": "CSS Sant Andreu (c/ Paixalet, s/n)",
            "36.0": "CSS Bes\u00f2s (Rambla Prim, 87-89 2a pl.)",
            "37.0": "CSS Clot-Camp de l'Arpa (c/ Corunya, 5-7)",
            "38.0": "CSS Poblenou (c/ Pallars, 277 2a pl.)",
            "39.0": "CSS Sant Mart\u00ed-Verneda (c/ Eduard Torroja, 17)",
            "40.0": "CSS El Parc-Vila Ol\u00edmpica (c/ Buenaventura Mu\u00f1oz, 21 3a pl.)",
            "90.0": "EAL",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F9": {
            "1.0": "Espanya",
            "2.0": "Estranger",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F9PROV": {
            "1.0": "\u00c1lava",
            "2.0": "Albacete",
            "3.0": "Alicante",
            "4.0": "Almeria",
            "5.0": "\u00c0vila",
            "6.0": "Badajoz",
            "7.0": "Baleares",
            "8.0": "Barcelona",
            "9.0": "Burgos",
            "10.0": "C\u00e1ceres",
            "11.0": "C\u00e1diz",
            "12.0": "Castell\u00f3",
            "13.0": "Ciudad Real",
            "14.0": "C\u00f3rdoba",
            "15.0": "A Coru\u00f1a",
            "16.0": "Cuenca",
            "17.0": "Girona",
            "18.0": "Granada",
            "19.0": "Guadalajara",
            "20.0": "Guip\u00fazcoa",
            "21.0": "Huelva",
            "22.0": "Huesca",
            "23.0": "Ja\u00e9n",
            "24.0": "Le\u00f3n",
            "25.0": "Lleida",
            "26.0": "La Rioja",
            "27.0": "Lugo",
            "28.0": "Madrid",
            "29.0": "M\u00e1laga",
            "30.0": "Murcia",
            "31.0": "Navarra",
            "32.0": "Ourense",
            "33.0": "Asturias",
            "34.0": "Palencia",
            "35.0": "Las Palmas",
            "36.0": "Pontevedra",
            "37.0": "Salamanca",
            "38.0": "Sta Cruz Tenerife",
            "39.0": "Cantabria",
            "40.0": "Segovia",
            "41.0": "Sevilla",
            "42.0": "Soria",
            "43.0": "Tarragona",
            "44.0": "Teruel",
            "45.0": "Toledo",
            "46.0": "Valencia",
            "47.0": "Valladolid",
            "48.0": "Vizcaya",
            "49.0": "Zamora",
            "50.0": "Zaragoza",
            "51.0": "Ceuta",
            "52.0": "Melilla",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F9PAIS1": {
            "32.0": "Argentina",
            "68.0": "Bol\u00edvia",
            "156.0": "Xina",
            "170.0": "Col\u00f2mbia",
            "214.0": "Rep\u00fablica Dominicana",
            "218.0": "Equador",
            "250.0": "Fran\u00e7a",
            "380.0": "It\u00e0lia",
            "504.0": "Marroc",
            "586.0": "Pakistan",
            "604.0": "Per\u00fa",
            "608.0": "Filipines",
            "642.0": "Romania",
            "995.0": "Altres",
            "998.0": "No ho sap",
            "999.0": "No contesta"
        },
        "F10": {
            "1.0": "Persona informant",
            "2.0": "C\u00f2njuge",
            "3.0": "Parella",
            "4.0": "Fill/a biol\u00f2gic/a",
            "5.0": "Fillastre/a",
            "6.0": "Fill/a adoptiu/iva",
            "7.0": "Pare/mare",
            "8.0": "Padrastre/madrastra",
            "9.0": "Sogre/a",
            "10.0": "Avi/\u00e0via",
            "11.0": "Gendre/nora o jove",
            "12.0": "N\u00e9t/a",
            "13.0": "Germ\u00e0/ana",
            "14.0": "Germanastre/a",
            "15.0": "Oncle/tia",
            "16.0": "Nebot/oda",
            "17.0": "Cos\u00ed/ina",
            "18.0": "Cunyat/ada",
            "19.0": "Altres parents",
            "20.0": "Amic/iga o company/a de pis",
            "21.0": "Rellogat/ada",
            "22.0": "Altres no parents"
        },
        "F13": {
            "1.0": "Entrevistat",
            "2.0": "Membre 2",
            "3.0": "Membre 3",
            "4.0": "Membre 4",
            "5.0": "Membre 5",
            "6.0": "Membre 6",
            "7.0": "Membre 7",
            "8.0": "Membre 8",
            "9.0": "Membre 9",
            "10.0": "Membre 10",
            "11.0": "Membre 11",
            "12.0": "Membre 12",
            "13.0": "Membre 13",
            "14.0": "Membre 14",
            "15.0": "Membre 15",
            "97.0": "Cap"
        },
        "F14": {
            "1.0": "Solter/a",
            "2.0": "Casat/da",
            "3.0": "Vidu/V\u00eddua",
            "4.0": "Separat/da",
            "5.0": "Divorciat/ada",
            "98.0": "No ho sap",
            "99.0": "No contesta"
        },
        "F13R": {
            "0.0": "No",
            "1.0": "S\u00ed"
        },
        "TAXA60": {
            "0.0": "No pobre",
            "1.0": "Pobre"
        },
        "TAXA40": {
            "0.0": "No pobre",
            "1.0": "Pobre"
        },
        "TAXA30": {
            "0.0": "No pobre",
            "1.0": "Pobre"
        }
    },
    "notes": [],
    "readstat_variable_types": {
        "MEMBRE": "double",
        "DIST": "double",
        "BARRI": "double",
        "CSS": "double",
        "F9": "double",
        "F9PROV": "double",
        "F9PAIS1": "double",
        "F9PAIS2": "string",
        "F10": "double",
        "F13": "double",
        "F13R": "double",
        "F11_12": "double",
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS": "double",
        "TAXA60": "double",
        "TAXA40": "double",
        "TAXA30": "double"
    },
    "table_name": null,
    "missing_ranges": {},
    "missing_user_values": {},
    "variable_measure": {
        "ENTREVISTADOR": "ordinal",
        "IDIOMA": "nominal",
        "COND_LEG_1": "nominal",
        "COND_LEG_2_1": "nominal",
        "COND_LEG_3_1": "nominal",
        "COND_LEG_4_1": "nominal",
        "COND_LEG_5_1": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_1": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_2": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_3": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_4": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_5": "nominal",
        "COND_LEG_5_1_6": "nominal",
        "COND_LEG_6_1": "nominal",
        "PESAIXINDIV1": "scale",
        "PESMOSINDIV1": "scale",
        "PESAIXINDIV2": "scale",
        "PESMOSINDIV2": "scale",
        "PESAIXINDIV3": "scale",
        "PESMOSINDIV3": "scale",
        "IDENT_LL": "scale",
        "IDENT": "scale",
        "MEMBRE": "nominal",
        "DIST": "nominal",
        "BARRI": "nominal",
        "CSS": "nominal",
        "F0A1": "scale",
        "F0A2": "scale",
        "F0": "scale",
        "F2": "nominal",
        "F3": "nominal",
        "F4A1": "nominal",
        "F4A2": "nominal",
        "F5": "nominal",
        "F6": "nominal",
        "F7": "nominal",
        "F8A1": "scale",
        "F8A2": "scale",
        "F9": "nominal",
        "F9PROV": "nominal",
        "F9PAIS1": "nominal",
        "F9PAIS2": "nominal",
        "F10": "nominal",
        "F11": "nominal",
        "F12": "nominal",
        "F13": "nominal",
        "F14": "nominal",
        "F15": "nominal",
        "F16A1_1": "nominal",
        "F16A1_2": "nominal",
        "F16A1_3": "nominal",
        "F16A1_4": "nominal",
        "F16A1_95": "nominal",
        "F16A1_96": "nominal",
        "F16A1_98": "nominal",
        "F16A1_99": "nominal",
        "F16A2": "nominal",
        "F8G": "scale",
        "F8R1": "nominal",
        "F8R3": "nominal",
        "F13R": "nominal",
        "F11_12": "scale",
        "INGRESSOS_EQUIVALENTS": "scale",
        "TAXA60": "nominal",
        "TAXA40": "nominal",
        "TAXA30": "nominal"
    },
    "creation_time": "2017-07-24T09:33:56",
    "modification_time": "2017-07-24T09:33:56",
    "file_label": null,
    "file_format": "sav/zsav"
}